Команда `strip` используется для удаления информации из исполняемых двоичных программ и объектных файлов, которая не является существенной или необходимой для нормального и правильного выполнения, уменьшая их размер и затрудняя реверс-инжиниринг. Удаляемая информация может состоять из информации об отладке и таблице символов.

# ВЕРСИЯ

	binutils-2.40.00
	2024-01-25
